{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154639?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 투헤븐 서면 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせによって月~木、土曜日はチェックインが18:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 金曜日はチェックインが19:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 人数追加時、1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。 無料で提供される朝食サービスは、月~木曜日の午前07:00から午前09:00まで利用でき、シリアルが提供されます。 カラオケは午前10:00から午後23:00まで利用でき、無料駐車は1部屋につき1台が提供されます。 また、無料Wi-Fiと歯ブラシ、歯磨き粉も提供しています。 18:00から入室できますので、ご利用時間に合わせてご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "金曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "金曜日のチェックイン時間は19:00以降です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "土曜日のチェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食サービスは月~木曜日の午前07:00から午前09:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午前10:00から午後23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車は1部屋につき1台が提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや歯ブラシ、歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと歯ブラシ、歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は18:00からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 310
    }
}